想拍一套戲叫做《香港以外 全部沈沒》

見到而家既樓價真係

沉沒